油價跌到歷蚊史新低,有咩可買長揸搏反彈?

想知有無咩推介?

今日低位 明日高位 早兩星期夠新底 睇下個版幾多3175 苦主

同問
3175點買

3175係買即月期貨?定可以長揸?

揸到將來升返都得?

完全唔識

邊有咁多EASY MONEY

uso？

買桶油放係屋企

搵地方放啲油
放返10年包你發達

QQQ

咪再買油既etf啦

仲有人問 証明油價未到底

TSLA